[東方戰線] 過去一星期（1月12日-1月18日），東方日報共有70版全版／頭版廣告

過去一星期（1月12日-1月18日），東方日報共有70版全版／頭版廣告。
由於先前目標太多，戰線太鬆散，今個星期試下淨係勸五個商戶，睇下成效如何
以下五個商戶為本星期勸告對象：
1. 惠康：一星期賣6份全版廣告，外加2份1/4版廣告，極之誇張，且仍在TVB落廣告（
2. 東瀛遊：共4份全版廣告，本星期落最多全版廣告的旅行社（
3. JFOODO：由日本政府成立嘅機構，似乎最大機會會撤廣告？手足不妨入去派喊，並以極之和善嘅留言去請求日本政府停止於東方廣告（
4. 安記海味：3份全版+1份1/4版（
5. 盞記：本星期全部頭版廣告皆屬盞記（

手足可以入去佢哋FB page派嬲（JFOODO派喊），並留言勸告商戶停止落廣告：
東方日報報導偏頗，多次涉嫌誤導市民。懇請貴公司三思，考慮停止於東方日報刊登廣告，拒絕維穩新聞，否則本人將選用其他品牌。

至於JFOODO，手足可以參考以下template：
香港與日本關係友好，港人一直很喜歡日本。然而，我們留意到貴機構最近於東方日報刊登廣告。近半年來，香港發生不少不公義之事，而東方日報不斷以偏頗角度報導事件，扭曲真相，港人恥與之為伍。望貴機構考慮停止於此等報章刊登廣告，感激不盡。
如果有手足識日文，希望可以幫手翻譯

其他廣告商戶，手足可以去抵制東方FB page睇返，免得呢個post太長而TLDR：

討論：香港人可唔可以全球登報 發起全球大罷工 向外國政府施壓制裁中共？

清算幫 出黎！！

Push

P牌推唔郁求幫推

Link 全部page not found??

個括號出事
自膠

補上有效嘅link
1. 惠康：一星期賣6份全版廣告，外加2份1/4版廣告，極之誇張，且仍在TVB落廣告
2. 東瀛遊：共4份全版廣告，本星期落最多全版廣告的旅行社
3. JFOODO：由日本政府成立嘅機構，似乎最大機會會撤廣告？手足不妨入去派喊，並以極之和善嘅留言去請求日本政府停止於東方廣告
4. 安記海味：3份全版+1份1/4版
5. 盞記：本星期全部頭版廣告皆屬盞記

多謝手足

聯署澳洲政府制裁佢老闆啦，又要做澳洲人又奶共，垃圾！

push，竟然冇人理？

推